唔知點解對身邊既人都好心灰意冷 有無人都係咁

覺得身邊既人都信唔過 有陰謀論
淨係諗住人唔好既一面